大家仲有一樣要諗 10.1 無得上連登

大家要諗下10.1 又上唔到連登要點...

Twitter is yr best frd

好似有d想熄登？